覺唔覺咁凍要人返工好唔人道?

公司又冇暖氣，真係搵命搏

凍到請sick leave

你可以唔返 冇人逼你

著多件衫 比D心機做野啦

on9仔

你？

隔咗咁多日嘅對話

你.

有國家五，六度都係咁返工啦

垃圾國家

病咗
sick leave 一日

佢

果D國家有暖氣

它

覺
出曬汗